# README #
Oblig 3- Powershell.

Kvalitetssikring: 

Brukte Invoke-ScriptAnalyzer
 - Eksempel: Invoke-ScriptAnalyzer .\chromeThreads.ps1
 - Fjernet nesten alle warningene som var hovedsaklig aliaser.
 - Kun en warning jeg ikke får vekk på de fleste scriptene: "PSUseBOMForUnicodeEncodedFile"


forutsetninger og andre ting:
Laste ned som admin for å bruke Invoke-ScriptAnalyzer:
Install-Module -Name PSScriptAnalyzer

Jeg har brukt kilder fra denne nettsiden for å finne eksakt verdi for å få KB og MB til procmi.ps1
 - http://whatsabyte.com/P1/byteconverter.htm